---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14091"
date: "2011-04-15T11:11:14"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Klasse Idee!

Die Dinger liegen bei mir nach schrittweiser Umrüstung meiner Hauselektrik auf Wago Klemmen achtlos in einer Kiste und könnten doch so gut genutzt werden...

Man sollte wohl öfter mal ft fremde Teile mit 4mm Löchern auf Verwendbarkeit prüfen :)